其實係咪已經追究唔到黑警嘅責任？

中信單野，開槍單野，無證件單野，狂打市民...
已經無途徑追究，政府又官官相喂，包庇黑警，無法無天

一諗起就好sad
警權過大，政府用警察打壓異見人士

真，香港一個咁文明嘅社會 警察竟然可以咁無法無天 開槍射市民 圍歐市民 而事後可以完全唔使負任何責任 真係同大陸公安無分別 已經唔係法治 係人治了

訴諸國際？